## Website Laravel Ujian

Laravel 7 Coba Project Ujian Menggunakan Vue JS dan Api Android

- composer require laravel/ui
- php artisan ui vue --auth (Auth with UI Vue)
- npm install
- npm run dev
- atau npm run watch untuk stop ctrl-c 
- npm install vue-axios vue-router vue-sweetalert2 --save

